做fyp，有咩慘得過俾帶自己既TA freeride

我屌你老母，淨係掛住自己個project
Whatsapp親你都藍tick我
祝你grad咗之後一世都拎1xK人工
生仔冇屎忽

俾TA用左自己個result出paper
之後冇落你名

試過

佢連result都唔撚俾返我呀屌
而家唔知搵咩黎present

咩科

fyp唔係不嬲都自己搵哂啲野咖咩

某部分data要經TA幫手collect
而家佢潛咗水